請問政府醫院凌晨有無得照X光？

如上

睇你ur唔urgent

有

急症24小時都有

大鑊野實有架

上個星期老豆照完
不過住緊院

咁想問下如果去浸會醫院照，大概咩收費到？

呼吸困難，算唔算？

爆肺

有需要佢會安排

排急症啦 有呀

因為驚排好耐，如果唔係太貴，都想去私家醫院照

有 零三年試過由上格床跌落地即入院，零晨有得照

去睇急症啦

有需要既 urgent既唔會等好耐

無需要既 你去私家照個Xray無乜得著

上次照完2個鐘就話安排做手術

Ok

呼吸困難可能係爆肺 urgent嘢 去急症應該好快俾你照 俾返急症室收費
之後入院啲收費就唔清楚喇

點為之有需要唔會等好耐？危殆定危急定係你認為自已好緊急？

hkid 100蚊晚

凌晨好快
發夢見到啲x光佬會太悶而踩滑板同跳舞